其實香港點解唔大麻合法化

身邊個個都食
又冇乜害
仲有經濟效益
點解唔可以合法化

報警

因為煙草商唔準

連禁電子煙但係傳統煙草繼續賣都做得出
呢個政府有咩希望

因為煙草商同有關嘅生意背後有龐大利益
只要有人食煙就有人病，多人病藥廠就fatfat
所以反大麻嘅人一係無知信政府，一係就有利益關係

弱智

邊度有得買？

身邊個個都食

幫樓豬答埋
唔係香港

合法左＝降低慾望 減低生產力

夜晚瞓覺發夢果陣食啫

吸毒,不了

因為會搞到煙草商沒錢賺囉，你睇下電子煙都知啦。
係到同你講電子煙危害身體，屌你咩電子煙危害身體既野煙仔都有啦

連燒山都話大麻好嘢嚟

電子煙都唔知有咩化學野
食落無乜煙味又令人不知不覺吸更多
路過既人聞到都唔識避
同埋更吸引後生去試
食煙係點都唔好架喇 但我唔會話電子煙比較好

冇主權講乜都係廢。所以調返轉講，要爭取大麻既解放，必先爭取香港既主權。

2020仲講得出報驚真係冇腦
仲要依家係學術討論

大麻好肯定副作用少過煙草

反而係我覺得香港壓力咁大 食咗可以減輕少少壓力 仲有助生産力

又嚟 #YUP# 月經

如果係毒點解外國合法？
另外喺醫療方面 大麻可以用黎舒緩痛楚 點解唔可以用

點解佢哋唔轉賣大麻?

電子煙都好過傳統煙啦

燒山好野

大家發夢個陣試過喺邊度最明目張膽咁食？

都恐怖入子合法化左

仲做緊法官

因為大麻粗生可以自己種掛

咁政府立法管好電子煙成份咪得囉，就好似而家市面啲煙都係要管個成份啦。佢管都唔管直接禁賣電子煙都知咩事啦

有幾多個國家大麻係合法
香港政府仲要咁撚老土古版又廢

香港係咁反智架啦，藥用大麻都唔俾用

大麻好少野,LSD 合法先係真正解放香港人

鬧你都廢事
有少少批判思考啦
未聽過食大麻死嘅case

海洋公園

中學生聽日考咩呀 大麻食死人咁無知既野都講得出

文獻上仲未紀錄過有人因為食大麻死
好多人仲俾傳統思維局限咗

如果煙草商開頭係發現大麻先過煙草
依家會唔會煙草先係毒品

試過有次冇食
得其他人食
成班人坐係度9笑
原來之前自己食完都好似佢地咁

新登記選民截止日期：2020年5月2日

大麻合法完, 轉手再推psychedelics

推下先，想睇月經世界大戰

你屋企人有無飲過酒

同fd share 1 joint
佢stone咗
我覺得無料到
係咪正常

要娛樂用大麻合法化至少過多二三十年後生果班係社會上有話語權先有希望

睇狀況
我有次食完個人呆左 比唔到反應
就好似自己一個空間 d fd係第二個空間咁
反應好遲鈍 慢人一拍
冇料到可能個THC成分唔高/mg好少

岩呀
應該一路飲可樂一路燒豬肉一路隊草

經濟咁差，就黎飯都無得食，仲食大麻？

我係要你感受下俾人鬧冚家剷啫死柒頭
邊個成日連登圍爐起底都知咩事啦
仲未講大把手足都食
你紅底就見你依個留言就已經知啦 即係認同狗拉人 已經唔係同路人
如果你仲有少少腦 唔該你用你個死人手click入google啲網站睇睇都知
點解你接受到副作用更多嘅煙 反而接受唔到草
只可以話係香港教育制度嘅錯

屌你老母死道友

即係你覺得人地係為左醫療作用先食大麻?on9仔

點解咁多人被洗腦

點解娛樂用就有問題？

你有邏輯錯誤
稻草人

大麻娛樂有咩問題
食完個人根本唔會想同人爭執
大家開開心心，簡直係社交潤滑劑

係就好

你問下食開硬藥班人，佢地會覺得吸大麻對佢地有吸引力， 對比其他藥物，大麻傷害好低，合法化可以替代硬藥

g持

要大麻合法化都幾難

不過自己都想食吓

咁同吸毒冇分別

想試LSD多d

成班道友

我認同大麻合法化，但你d point on9到
大把手足食係咩意思？
手足做=無錯？
而家香港既風氣真係錯撚晒
成班小學雞發現新大陸咁周圍同人講點隊草係邊隊
個感覺根本就係「你連續食2枝煙都做唔到」

北韓都得
我相信香港遲下都得

清朝比邪片害過
支共有陰影唔比合法

合法人人都可以種，
仲洗同佢地買？

唔好亂試
唔係人人都控制到

Ams大街上同個朋友大大聲講 隊草啦

係合法地區食有咩問題